一d口號都唔好改

5大就原5大

不過可以加口號

舊個d叫左咁耐 千奇唔好改

推